{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hanra-guesthouse.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "hanra guesthouse"
    },
    "text": "済州に位置するhanraゲストハウスは魅力的な場所にあり、無料Wi-Fiと共用ラウンジ、無料専用駐車場を提供しています。 この宿はバーも備えており、国立済州博物館から3kmの距離に位置しています。 また、済州港国際旅客ターミナルから4kmの距離にあり、抗アレルギー利用が可能です。 客室にはエアコン、冷蔵庫、電子レンジ、コーヒーマシン、シャワー設備、ヘアドライヤー、ケーブルテレビなどが備えられています。 また、やかんやスリッパなどを備えた専用バスルームが用意された客室はベッドリネンやタオルなどを提供し、一部の客室にはミニバーやキッチンも備えています。 hanraゲストハウスは済州パラダイスカジノや新羅免税店などの名所が位置する近くにあり、最寄り空港は済州国際空港へ2kmの距離に位置しています。 また、hanraゲストハウスは済州中心部から850m距離にあり、チェックインは17:00から始まり、チェックアウトは13:00まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "hanraゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "hanraゲストハウスは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "hanraゲストハウスはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "hanraゲストハウスは無料Wi-Fiと共用ラウンジ、無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "hanraゲストハウスはどのくらいの距離に国立済州博物館がありますか？",
            "answer": "hanraゲストハウスから国立済州博物館までは3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "hanraゲストハウスはどのくらいの距離に済州港国際旅客ターミナルがありますか？",
            "answer": "hanraゲストハウスから済州港国際旅客ターミナルまでは4kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "hanraゲストハウスはアレルギー対応の利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、hanraゲストハウスはアレルギー対応の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "hanraゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "hanraゲストハウスの客室にはエアコン、冷蔵庫、電子レンジ、コーヒーマシン、シャワー設備、ヘアドライヤー、ケーブルテレビなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "hanraゲストハウスの客室には専用バスルームがありますか？",
            "answer": "はい、hanraゲストハウスの客室には専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "hanraゲストハウスはベッドリネンやタオルを提供していますか？",
            "answer": "はい、hanraゲストハウスではベッドリネンやタオルなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "hanraゲストハウスはミニバーやキッチンを備えた客室もありますか？",
            "answer": "はい、hanraゲストハウスにはミニバーやキッチンを備えた客室もあります。"
        },
        {
            "question": "hanraゲストハウスの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "hanraゲストハウスの近くには済州パラダイスカジノや新羅免税店などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "hanraゲストハウスから最寄り空港はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "hanraゲストハウスから最寄り空港の済州国際空港までは2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "hanraゲストハウスは済州中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "hanraゲストハウスは済州中心部から850mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "hanraゲストハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "hanraゲストハウスのチェックインは17:00から始まり、チェックアウトは13:00まで行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 680
    }
}